1000MB寬頻通常可以去到幾多?

有冇用1000MB既巴打可以貼下個speedtest?

光纖拉入屋用機仔， 平均8xx 下載

9xx上載

最快試過97x 下載

最高得7XXMB 邊間公司?

點解我網上行得400。。。

出海有無9xx先？

網上爬

網上行 直插電腦83幾
Wifi Router 就200幾

和記
Wifi: ~400mb
Lan線未試過

我大概800幾MB

BB1000 + apple airport extreme